http://my.anruf.ru/

Вывод таблицы через библиотеку footables

Добавлено добавление, редактирование записи

http://my.anruf.ru/home/not_tablejs

Добавлена страница где строиться таблица средствами php без использования JS библиотеки